其實黑社會既家法伺候係好值得年輕人學習， 當發現團隊入面有25 仔，大家應該點做呢

見到都未必能夠插手

應該好好愛錫團隊入面既25仔